【好鄰舍北區教會將通宵(7月22-23日)開放】

【好鄰舍北區教會將通宵(7月22-23日)開放】
歡迎有需要的朋友上來休息！
上水石湖墟新康街12號3樓
請先電話登記：9382 3470/60770032

推